突發！ 銅鑼灣 sogo對出

JM9

一個人?

係

後方有人錄影既 注意

一點幾已經見佢喺到

今日中午十二點幾坐巴士已經見佢揮緊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

搏打

打佢老母臭西

佢企左幾個鐘都冇人理佢

由鳩得佢囉，等佢自high完或者夠鐘收工就會走架啦

潑墨

仲係度fing

冇撚理佢啦

由鳩得佢啦
有人工收㗎 創造就業機會

隻狗好似收咗佢支國旗

擺明引戰

冷處理先, 之後佢地見悶就會挑D唔關事的人機
例如無啦啦挺胸貼埋來問你睇咩

唔駛理喇，人係有自由表達權利，日木投降都有好多人切腹

經過見到帶左上狗車

收到

又係支持香港
實淺真雙普選？

岩
佢唔郁手當佢痴漢就得

見到有人拎手機拍住
明顯想引人郁手

十二點幾已經見到，收幾多錢呀交足貨

仲係到？

傻人發現

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

啱啱經過唔見咗

朝九晚五 準時收工

how much per hour?

50cents

支那豬do it for free

they will not. They will get a pack of Marlboro.

見到黨鐵有5隻狗喺度
仲有個女人點頭打招呼!
我屌你老母!

傻閪

個OL好淫！！！！

佢fing左好耐啦喎
由一點到而家

想撩人打9佢之後寫文話愛國被打
又可以做英雄

佢有佢自由，佢唔搞到我地的話，我地唔洗理佢

我睇樓上講佢十二點幾已經喺度fing.

愛國都唔俾
只能撐警不能愛國

慘慘豬

獅鳥

佢有佢自由，唔駛理。

銅鑼灣咁多人出出入入，有一兩個痴線佬有乜出奇

完全FOCUS哂落黑色裙條女

美元7.833
準備收工收錢之後換？

屌 咁本身條街咁多蝗蟲 依家得返一隻 當睇下都Ok既 幾過癮

維穩費燃燒中

我淨係見到黑色裙女

乜咁孤獨啊

Ching

可能想引戰
比人郁完之後上神台可以有錢收
咪撚理D ON9

popo打手

幾錢個鐘?

Ching 去助攻啦
FREE CHINA

大佬唔好咁痴線…………

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

跑去撞鳩佢啦

我2點幾經過已經係度 叫佢唔好fing到我佢仲走開啲

好撚核突

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

青關會嚟

殺！

打就喺中計，過去同佢合照一張，拿牌紙皮寫平反六四就得

傻人發現案

打佢做乜鳩
佢郁手先就話姐

條友心諗 扑街 企左成日都冇比人打咁咪冇錢收

咪理佢
理得佢
敵不動 我不動

Stick to our plan.
Just ignore this guy.

由鳩佢啦
打乜鳩?又唔係周圍撩鳩人

由佢囉

唔怪之得港島咁塞車啦

加埋黨鐵出事 全香港人都唔洗返屋企

唔洗理
由鳩佢揮
佢有佢自由

唔好理，就係最好方法。因為大家當支冇到，唔重要，可有可無。